只有一國，沒有兩制

清醒吧